# Om olika datorformat

  1. När använder man ett dataformat?
  2. Namnge minst två allmäna dataformat?
  3. Vad betyder att ett datorformat är textbaserat?
  4. Vad heter det datorformat som ligger till grund för XHTML?
  5. Vad heter det dataformat som är inspirerat av definitioner av objekt, arrayer och andra värden i javascript?
  6. Vilket datorfomrat föredrar du?
  7. Kan du nämna ett dataformat för bilder?
  8. Ett mycket enkelt dataformat är CSV. Kan du beskriva hur data sparas i det?
